新手砌機 5000 list，各巴打請出招

想請問一下巴打們平時去邊度砌機？
有無好介紹？
另外想請問～5000到想砌部打機（PUBG,Gta５，fifa18中效）砌機list,叧有個時立HD710A Capture Card 想裝（已準備)
麻煩晒

5000想玩PUBG

巴打有無好提議？

KFC

買1張1070再草下錢

高登見你開post冇人應 即刻過咗嚟呢邊

5000 想挽pubg....草多啲錢啦

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i3-8100 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151 $899
主機板
- ASRock H310M-HDV $550
顯示卡
- ASUS Phoenix GeForce® GTX 1050 Ti 4GB GDDR5 $1599
RAM
- KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2400MHz CL15 $640
火牛
- Cooler Master MWE 500W 80Plus Bronze PSU $395
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- ADATA Ultimate SU800 3D TLC 128GB M.2 2280 SSD $420
機箱
- Aerocool QS-183 Advance MicroATX Case $219

產品: $5041

利申：建議你5000蚊去網吧玩or嘔多兩千出嚟 因為咁樣就算玩pubg你都唔會覺得爽

唔該巴打

窮到咁不如買部ps4好過，起碼啲games玩厭可以放返出去，大把市場